［突發］英國Defense Secretary 洩露政府對華為參與5g既取態 被May姐炒咗

BBC

之前唔記得邊個高官比官方譴責可能搞到中國訂單小左，UK根本歷史上就係完完全全利益派，唔明點解FF得咁好。

兩難：
出賣國家機密係罪
但係泄密又真係揭露咗有人包庇華爲

英國保守黨垃撚圾
對香港利益好從來得英國工黨

實際洩露左 D 乜?

可惜而家英國人就快香港係邊都唔記得了

屌, 當年工黨想俾香港有民主添
賣港都係戴卓爾夫人條八婆

哩個真

英國佬炒人封信都寫得咁靚

中共外交部「性賄賂」外國政要 內幕曝光

英國佬沉倫了

話霉嬸冇收着數都冇人信
匪為擺明偷國家機密又唔炒
國防部呢啲話咁快就搵到個人出嚟仲炒埋

英國果個外交大臣?個老婆都好似係支那西
一陣又係間諜就笑撚到仆街

佢自己就嚟冇得撈
會唔會臨走執番啲
係有啲嫌疑

唔係間諜先搞笑

本身唔係都夾到佢係啦

根本邊個大大聲自認中國人可以拉得

因為有中共國家情報法第七條

唔係 果個叫侯俊偉
呢個韋廉信國防大臣黎

老婆係中國西安人嘅外交大臣主動呼籲提防華為...
此地無銀嘅感覺

咁就是睇下佢老婆係咪紅底啦
最起碼係大陸仲有無兩老? 有無資產

我等睇Trump 回應

• The Prime Minister's decision follows a high-profile probe into revelations released from a top secret meeting
•The leak of her controversial decision over contracts for the 5G phone network sparked a full-scale inquiry
•The information came from a meeting of the National Security Council including intelligence chiefs last week
•The spotlight was on the five ministers who were said to have voiced objections to the Huawei decision
•Mr Williamson said he 'strenuously' denied involvement in the leak and said he refused to resign
•Labour Tom Watson said: 'If he has leaked from the NSC Gavin Williamson should be prosecuted'

Mr Williamson told the BBC that he was not the source of the leak and that neither he nor his team would do such a thing.

Williamson was nicknamed Private Pike after the youthful innocent Dad's Army character played by Ian Lavender (pictured above on a stamp issues last year to mark the sit-com's 50th anniversary)

Mr Williamson later sent his own letter continuing to protest his innocence and revealing he refused to resign, saying it would have implied guilt

Penny Mordaunt leaves the Ministry of Defence (left) after being appointed UK Secretary of State for Defence

She spoke to journalists soon after being given the position (right)

Mr Williamson has been replaced by International Development Secretary Penny Mordaunt (pictured outside the Ministry of Defence today) - a Royal Navy reservist - who becomes the first ever female Defence Secretary

Gavin Williamson (pictured) has been sacked over the leaks

source: